遇到WhatsApp騙案 應該點覆

對 你是?

我是黃警司

唔好浪費自己時間同個男人傾計啦

好無聊想玩鳩佢

就用你嗰個

可以賣你的鮑給我嗎?

好無聊 浪費時間

Then?

之前我都有
答不是佢就話打擾曬抱歉
但佢搵既係御劍先生